無時間啦 換走美斯啦

換阿特蘭大美斯出黎啦

Bot

乜西野de paul 馬天尼斯 .
返歸含能啦

你有睇？我完全唔知有呢場波

最鍾意見到美斯輸波

美斯踢成點

美沙

入左都var 殺大波

南美狗不嬲撚狗

入波反超， 但var 吹返分幾鐘前既犯規，取消佢入波， 當下hold 住唔吹， 等到你入波先吹， 則係果段時間內你點入波都無撚用， 都會取消， 啲球證依家係唔識吹犯規下下等var

var 啲吹既時機真係好撚on9, 點解唔即時吹， 等人入波先吹咁耐前既入波

衰撚過藍波

19年歐國聯都試過，葡萄牙入完波唔計，仲要吹返轉頭比12碼瑞士

應該係因為想比得益

得咩益， 阿根廷都傳咗十幾腳波， 控咗分幾兩分鐘仲點比得益